* Vimium 快捷键
** Navigating the page	
   j, <c-e>		Scroll down	
   k, <c-y> Scroll up	
   gg		Scroll to the top of the page	
   G		Scroll to the bottom of the page	
   d		Scroll a half page down	
   u		Scroll a half page up	
   h		Scroll left	
   l		Scroll right	
   zH		Scroll all the way to the left	
   zL		Scroll all the way to the right	
   r		Reload the page	
   yy		Copy the current URL to the clipboard	
   p		Open the clipboard's URL in the current tab	
   P		Open the clipboard's URL in a new tab	
   gu		Go up the URL hierarchy	
   gU		Go to root of current URL hierarchy	
   i		Enter insert mode	
   v		Enter visual mode	
   V		Enter visual line mode	
   gi		Focus the first text input on the page	
   f		Open a link in the current tab
	 F		Open a link in a new tab	
   <a-f>		Open multiple links in a new tab	
   yf		Copy a link URL to the clipboard
   [[		Follow the link labeled previous or <	
   ]]		Follow the link labeled next or >	
   gf		Select the next frame on the page	
   gF		Select the page's main/top frame	
   m		Create a new mark	
   `		Go to a mark		
** Using the vomnibar	
   o		Open URL, bookmark or history entry	
   O		Open URL, bookmark or history entry in a new tab	
   b		Open a bookmark	
   B		Open a bookmark in a new tab	
   T		Search through your open tabs	
   ge		Edit the current URL	
   gE		Edit the current URL and open in a new tab			
** Using find	
   /		Enter find mode	
   n		Cycle forward to the next find match	
   N		Cycle backward to the previous find match			
** Navigating history	
   H		Go back in history	
   L		Go forward in history			
** Manipulating tabs	
   t		Create new tab	
   J, gT		Go one tab left	
   K, gt		Go one tab right	
   ^		Go to previously-visited tab	
   g0		Go to the first tab	
   g$		Go to the last tab	
   yt		Duplicate current tab	
   <a-p>		Pin or unpin current tab	
   <a-m>		Mute or unmute current tab	
   x		Close current tab	
   X		Restore closed tab	
   W		Move tab to new window	
   <<		Move tab to the left	
   >>		Move tab to the right			
** Miscellaneous(多方面）	
   ?		Show help	
   gs		View page source

* 代理
  google-chrome --proxy-server="socks5://localhost:7077"
  HTTP(S)代理服务器：127.0.0.1:42428
  SOCKS 代理服务器：127.0.0.1:40695

